美股認真討論區 CDXXVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

有冇人揸美股收息?

來接火吧bntx

納咁弱嘅

amd 連登大船

IB冇啦啦轉咗我做snapshot quote
點先轉得番做real time quote
電話APP

崩喇崩喇

人踩人

準備散水轉燈

74 走晒，各位繼續玩得開心d

sq

走唔切隻isrg

似轉燈?

插大力d 要入貨

想開Long combination option silver @ 31 Dec

人踩人，放晒 RTX 同 LMT 了

滅絕巨棍

轉燈未

又跌了

P巴有幾多work?

蝕著走?

收針係咪會沽到落3080

ARKK歡迎你

新手一問，做空GSX會唔會比國安拉？

有無人接晒我d bntx

美股這麼飈，為何要做最壞準備？

所有中概股都會

支那股係咪一日爆一隻

Tesla

D破產Mortgage又原地復活

AI 已抄底你個名

MRNA特價到幾錢再入好

tsla屈到p巴都要破燈

sq 突破110

末日時在買什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？

又畫緊落地獄圖

58

而家入唔入好 唔識落返咁

bntx任沽

屌 印鈔機開動
唔撚俾跌

ON9 趺到68唔買
升到72先買

有買貴無買錯

Ok可以升了

唔玩了

果陣有買不過唔多
想補飛

近幾星期個下降軌好似仲未升破

有買就唔怕加
睇平均價做人

bntx依棍真爽，一早叫p兄47買bntx, 係要買moderna鐵達尼

fsly net

唉68太接近cost 無溝到
仲等緊65

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

TSLA Q2 sales result幾時出？

308P 保平安

屌佢又大棍回升

隻AMD做乜撚野....

契媽門徒又可以打J了

幾時出都會升 跌只係俾你入貨

好想打柒AMD

都係果句 差你d貨

得60股65蚊幾
今晚入啲先

Noah ARKK

屌，PO牛牛文嚇人

沽沽佢嚕

龍龍哈

契媽點輸 一陣又話水人

先溝到去100股先
之後再睇

你61.9放

MRNA好似都係你叫買

各位應該多謝我賣左契媽k

62.X

58 頭定尾?

連登大戶一放就升, 所以係我乎登死佢之前唔好咁衝動著

同佢同船得不到好結果

龍唔龍唔知，睇牛牛炒股上定勞記搵part time啦

撈咗

繼續高追tsla

都話契媽會放棄你地

Tomorrow

Sales result仲會好咩認真

work日日輸

無買SQ後悔區

如果張call 7月2號到期 係咪要今晚一定要放?

Tsla 高追苦主

唔好唔記得有大把大陸喱買

都係呢個程度姐 除非有神秘力量

btw, bntx夾得一成扮乜撚停牌

我仲想高J

盤後？

要返工不了

sq潛力無限

因為契媽買 個個衝

未買，想入手價低過契媽

有ARKK 唔買
係要買個股

波指次次都半個鐘就軟
要納dee接力

星加坡個海開快車

淡友又夠鍾訓覺

U.S. manufacturing activity hits 14-month high

想買 但又驚高j 屌

Sorry
聽日果個應該係vehicle delivery
不過都係差唔多姐

大戶未入夠貨

好消息出貨

唉放撚晒V 入ETF算

唔好買，隻股唔知點解唔係好彈得起，跑輸大市

今年首次重返50樓上

隻bntx插緊水

做淡慘過做......

今日D人去哂炒舊經濟

tesla聽晚會唔會又新高

契媽呢排幾乎日日入佢 下下幾十萬股咁掃

分鐘圖係咁彈上彈落

no, ino咁好消息出貨

唔跌點買，岩岩22蚊入左d ino

細價油股似乎又想玩 pump and dump
小心中伏

淡友市前諗住撚鳩好友
點知俾人撚翻轉頭

ino仲好撚高下，moderna反而特價

支持

跌唔掃 升先掃

G持

留意返1030 有oil inventories

再跌咪再入囉，我又唔係短炒，無咩好驚
除非佢破產

本多終勝
Tsla贏左咁多，契媽邊會輸

升緊喎

高買低賣

隻股係有潛力既 但被人批評佢專做細公司 未必收得返條數返黎

陽炎巴睇唔睇到

低位唔儲貨 破頂先開始去儲咩

升咁少完全跑輸三指

痴線㗎 tsla幾時會停

ino唔短炒你真係當佢整到疫苗出黎？

我都放晒垃圾v

noted and thanks

唔短炒 = 坐幾日

由2月hold到而家
整係升得4%

睇到啊，謝謝

玩到成pet屎咁

坐bntx都唔坐ino la

連登仔隻御用基建股得番7蚊

話唔定架，當買個希望
又唔係訓身搏

d人係咪當左se同sq同一隻野走勢咁似

FB咁快彈起

得moderna未玩

兩隻野 條線真係一樣

218 入左10股試下先
點知咁會上返

跌番去1000即買

我睇過之前既圖，FB同其他龍頭科技股都係比市場同其他股復原得快

所以o個時先叫大家入

DROP TO ZERO

次次都開盤即升，國家唔俾我買特價貨

$1200

要買買IOVA啦，起碼有上星期5個大volume支持，今個星期投佢入細連

我都入左+7%

SHOP就快追到TSLA

tesla升到上火星

聽證會+美股一齊睇

TSLA 1124 put 咗10股，幫大家燈佢繼續升

tesla gogogo

頂住呀蘋果

Oxy垃圾到

買汽水都贏錢，點解要買油

2.09

BYND果然係假跌呃貨

SOFI 換個股SNAP
入左戶口了

Tesla 過埋Toyota

Tsla 牛b

入sp500,2000係基本

幾號換？我邀左兩個人開戶都無俾分我

無望兩日
原來納dee又上返10000

今日SP500升多50點就perfect

vxrt佢家下紅色燈，就變番著綠色燈

點樣put 10股

今晚見證shop升破1000

做咩put破頂股咁睇唔開

走左nvda係咁升

補裂口

自己存
介紹左兩條友都冇40分比我

安茲大人

1130

美國國會聽證會Live
一路買股一路聽

依家牛牛淨係拎黎睇同盤前呃貨

仆街 諗住玩TSLA賺餐飯仔 點知1買就KEEP住唔上唔落 1賣左唔夠3分鐘就狂升

點止牛B，大隻牛黎

買唔買tesla call搏聽日業績?

CARR終於肯郁

shop就來1000蚊
憑咩

牛H

沽空至啱

佢750個時我都係咁諗....

熔熔哈

巴打星期五休市 咁搏？

同客服講，我之前都係收唔到
講完就送返

東南亞騰訊都好跑得

盤後出sales result?

仲揸住ino
係咪收得皮

Duco生性d喇 你爆埋 我想食糊架喇

750果陣沽空過，好彩有走到

唔好貼倉OK

年輕人有無反思佢由15
3日拉到33

燈燈燈

TSLA回都唔回下

又沽波指買納de

屌你貼倉先個幾千蚊

一放完V就跑贏大市食屎狗

點解公佈油庫存比預期減少多10倍,油價唔升反而仲插?

V都要走

AMD 上未

TSLA 1130 再 short多10股 燈爆佢

厭佢升得慢姐
穩就穩既
何況dia都有包埋佢

唉 無止賺輸返轉頭 好在都走咗

升

Put襯tsla 下場都唔好過

後悔未

要是熔斷緊，老夫第一次大陰已經沽撚晒佢

又想高追tsla

400蚊美金好多啦

1134

長渣尚可

短炒就....高位接貨.....

燈多D 契媽太貴加唔到貨

仲有1800蚊水位

arkk
究竟邊個介紹arkk先？
多謝大佬

TSLA
Sky is the limit
🚀🚀🚀

我地全call股神，幾幻咁黎

226入手 早排跌咗
驚到222就放咗之後就開始升

1100 加左一股

你講緊阿海?

上緊太空

聽晚

一隻mrna對沖曬我今日賺嘅

屌，唔玩了

冇可能跌
我琴日1080入咗以為實死
之後今日一開市升到痴線

我講SE 邊個係阿海？

為咗隻tsla放咗fb

真心咩
咁我唔放lu

佢貼完即刻連插3日 好撚準

買左成2個月 買入價82蚊 買咁耐 跌咁耐 屌佢老母

今次點都唔放
堅定實行每跌$100加注
之前短炒TSLA執埋哂啲蠅頭小利
真係on9

最高位入

FT T+2真係好撚麻煩

安茲大人每升10蚊short10股，全個連登一齊發達

MGM?

佢個公司名咪海囉

少少哋加注風險有限

多謝連登

我隻C做乜插水

果陣又話有料到 研發到疫苗 唔知研撚左去邊

無限金錢

單日升2成你都接？

現金戶口間間都要T+2

上面條友貼完倉 即巨棍 屌鳩你

我都唔撚明佢點解可以橫行咁耐一D起色都冇

屌

要自己去同sofi講

唔好再燈了

呢隻股實在有太多人睇好，勁多youtuber期待佢既潛力

所以依家呢個位都未到頂

BNTX 執350 鎂..收工

有平貨齊齊執唔好咩

貼乜鳩呀 屌你

仲入唔入得過

margin幫到你

Sting hold la Siu

INO

Strong hold

咁撚少

伊要得個1皮野usd, 我買qqq都多過你

Crude oil inventory唔係好左咩？做咩反而跌？

炒緊入index
真係入升多10%都唔過份
參考垃圾zm

油價升

EIA reports first weekly U.S. crude supply decline in a month

突然回左好多

岩岩買左 , 嚇撚死

佢一野彈番1130果陣即放 , 賺左200幾蚊

因為麵神出咗院

係咪過25k就無呢個限制

錢唔係問題 燈先係問題

Tesla有冇發明地心探險機？

好狗一問，咁多隻女神點解揀arrk?因為無中概？

分享一下，
問咗一個做投資公司專負責醫學板塊嘅老友，
佢居然係非常睇好MRNA
佢講咗好多專業層面嘅嘢我唔太記得，
佢本身係醫生嚟，反而睇淡BioNTech

唔關事

借margin就冇
過25K margin ac冇PDT限制

睇個勢升唔多起

一高追即刻回 比人撚

BA 支旗肯爆邊未呀

因為有人貼左倉 聽日溶硬

係，但我無

冇呀買左隻股之後升撚左7蚊

幾時升呀 呢隻打靶股

TSLA q2條數實差，唔知市埸會點解讀呢

有嘅話股價就到火星

吓，唔係過25K可以即買即賣咩

業積前炒上出貨
隻隻股都係咁

炒疫苗唔係睇前景，係睇救世play氣氛

唔關事，得借margin先冇T+2
你現金户口過25K都要T+2

ib 轉保證金戶口 唔洗25k都免t+2
不過唔夠25k就有限次數

炒完入index就短期利好出盡，跟住會橫盤好耐

吓

加KWEB PUT

Elon話Q2 break even

Facebook 咁都升

zm nasdaq 100 後，直上wow

當全世界都睇好既時候，就即係短期頂差唔多要出現了

跌咪加注

你起碼等到下年第一季啦

同路

佢唔係玩股票出身，
即是以「價投」層面去睇，
佢喺咁多隻熱門COVID19概念股裡面比較睇好MRNA，
佢講咗好多專業範疇嘅嘢，同埋佢個business model，
但我真係講唔返出嚟等睇有無研究開嘅巴打出嚟講吓

破千嗰陣時已經全世界睇好

格爾

唔好提ok?

10萬本 輸緊錢

隻X咩事

嗯，q2真係冇可能會靚，係睇下會唔會冇咁爛

me too
但我覺得條數會好過預期

又升

用牛牛啦

等埋大家開晒沽就會跌 可能係

好過預期就得啦

最緊要有少少盈利，就可以入S&P 500

day trade理得佢升唔升起
半個鐘升咗5%咩都賺夠

係囉 唔係愈黎愈多人唔落廣告咩

q2 project growth幾多%?

推

咁實係本多忠勝既

吸收晒負面消息啦

我hold咗半個月 平手走咗
你如果揸tsla都唔止4%啦

一係向上10％，一係向下10％，真刺激

Facebook最吸金嘅廣告收入係SMEs，呢到好似有巴打分享過

撈到fb既 就好了

其實係因為個er靚

原來舊經濟回番咁多

我大amd er仲勁，但

忘巴點睇X

Amzn都好痴線

揸arkk 2星期都4%

唔睇

BA都去返182

under 226 o個時我有打鑼打鼓叫大家入

JPM仲妹緊

通常「價投」層面唔會短期俾市埸發現，大部份人都唔係專家，要佈局長線先會有回報

係，大公司啲廣告佔10%都冇，好似係

我地炒股，炒氣氛

識閪疫苗咩

冇錯
所以要支持新經濟

所以依家就差唔多短期升完啦

信呢D,不與信連燈仔/COCO哥/楠哥
tsla, sq, arkk隻隻一買就賺大錢

見到有巴打話仲會再跌搞到入唔夠貨

Sq破頂 可唔可以升到星期五

遲左返來睇

可以大叫
龍哈哈 龍哈哈

WORK

me日日吹奏隻bntx >>>>楠哥ccl

有排妹啦

但依家買真係純賭搏黎

我老友信得過嘅，始終喺academic背景嚟計好可靠，不過我都係純粹分享吓，因為我相信大部分炒呢隻股嘅巴打都會覺得隻股好廢

依個位，炒V 最低位

班所謂大客account for 得個6%

amd er係beat唔到預期wor好似

BA 紅了

賭股特價

本身都比人笑緊係咪疫情因素先無錢比廣告

不過多定少都好 呢個影響只會係短期

驚fsly好似早幾日咁執定啲put點知升番晒

等滅世棍175 買

FREE MONEY

WORK 再穿
幅圖好差

掛入$30.3

點解我支那牛牛現金結餘係負數

30 months down trend

fb

X ...

好欣賞忘巴炒股炒到咁老實

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

睇侵侵鳩UP兩句仲實際

納dee 應該好快第五次新高

等啦

邊隻

要輸一齊輸

不過都值得低d SP

bookmark

因為你孖展左

你學契媽咁少少咁溝
咁低位輸得幾多

升就龍龍哈 跌就熊熊哈 我地淨係識呢啲

隻隻都day low

直接買入契媽算啦

8月萬2 納dee 唔係講笑

堅定流呀

8月咪知

歴史會證明L巴是對的

搞到想買張penn call

雙開
邊賺契媽ETF 再賺契媽手影

佢仲keep緊arkk

BNTX 仲妹緊

成交量得500萬, 好似無乜人知咁, 平時炒消息應該上千萬成交

想佢快D插

你咁講即刻入契媽攬著一齊

佢勁快升返晒痴痴地線，之前一日狂跌，第日完美回復

感覺69-70企穩左

FB cls

來吧特大災難

佢見到arkk升 應該會出來講野架

無機會入貨了

好似有巴打睇穿100 你等下

仲未升返跌個D

唔係新手，條仆街就自燈

我契媽 大減價 益你呀爸

現價不了 見6字先

淡淡都有呀媽生 tsla唔好咁過份好喎

FB 大陰棍果日放哂真係傻仔
比人呃哂D貨

波指真係好廢

Arkw 好升得

又回返晒升既

架車又車毀人亡

三指都回緊
但係倉個d好似仲load緊消化緊

跌6%我大注入，打到我嘔返一半出黎

佢冇話幾時扣番我既

淡友磨左成粒幾鐘 成功隊落去3089

係 唔好入死硬

咁多大牌子話停廣告但係倒升, 係咩玩法, 大戶又割韭菜

啲油又搞乜

原來係RTX隻垃圾拖累dow

得一張put hedge唔到我堆垃圾股

你買個陣大個自己入嘅錢唔覺得奇怪架咩

Tsla 大芋出貨

咪話左果d廣告佔佢收入好少

波指

你自己查下個班姑尻寒大牌子落既廣告佔幾多收入

未低過1000都唔洗諗

tsla跌啦

tsla仲有無得繼續升

公佈完出緊貨

彈個野出黎問孖唔孖 , 我照買 , 跟住輸到仆街

低係資產淨值果個位仲係正數既 即係佢會係果到扣?

入啦

有風險架嘛 佢會平你倉叫你還嘅應該

沖唔破1230，1230放一半

舊經濟? 差唔多喇掛, 單靠納dee點補spx裂口

邊能到跌

都岩 大牌子既廣告其實係social platform好撚少見

1130至岩

放晒D four換DNB算

跌咗$10

AXP +2%去到-1%
好彩做左SC頂住

個日洗盤真係比佢嚇親，我做見跌6%，去做SP 200都差啲CALL保證金

震左1% 咁撚多

1%可以入貨

SQ直上緊

Tsla點㗎

買100股升返就升100%

契媽或成最大贏家

髮夾彎

真長線根本唔洗驚

幾時會平

TSLA打算升到幾時

放剩一張CALL

賣完又入手

等埋你個注

升啦唔該

高追sq

ino有跌幅無升幅

想100入 等極都落唔返

SC唔好臨尾比人call走d貨就好

你再等就黎120

AMAZON

前排升左咁多 仲想點

做到去100任佢call

SP100左好耐

上年1500$ d人屌佢慢 唔識郁 個價太高唔敢入 依家3000$都黎緊

當你借十蚊買
佢跌60% 就會問你 補錢唔補幫你平倉

優質股唔怕高追

唔還咁會點 佢會放晒我手上d股黎填?

我問佢 佢話個ac到左危險狀態先會平 , 我有幾皮係入面 負少少都冇事

無錢入唔到100股 唔put得

夾到

呢ｄ股真係佢一跌就係入既機會

連買汽水都贏錢

1sttrade個and app好流
成日顯示買入成本價0蚊

KO 都升得快過V

FT 個app係好流

Amazon COVID-19都冇跌 好堅

入左5股玩下

Sq 112

留比個孫

89

入咗PYPL 同V

之前唔係穿埋1000咩

v真係太失望

如果大量BNO轉戰英國，未來十年FTSE都唔睇少得

原來有跌 1700

連我堆clou都暴力跌夾上去

冇呀 股災個期去返1800$度

一日破產巴仲hold緊
一日都唔會再入呢隻

美股坐下就番家鄉嫁啦 唔會有高追

好處: 好穩陣
壞處: 好穩陣

ARKK就快$73

玩莊股就唔得

契媽又準備試頂

擺到100

想穩不如買voo

200都唔放

5成倉lu 唔加倉lu
各位早抖

納指就黎 一星期一次新高咁濟

arkk 200果陣 tsla應該2000

炒底個兄弟，價投緊

隻臭肉想點 又妹返落去142

有買VTI V係龍頭股呀嘛
唔通全倉TVIX咩

掛緊20 入少少

有D想入 但之前15入都覺得高J

比我ALL算SQ / TSLA算
50 50咁都買錯輸錢無野好講
指數升得太慢

etf勝在穩陣 high risk high gain

唉屌bynd升得果少少又跌返落嚟
$151 本

食屎啦 visa 冇撚用啊你

你成本價好似13X WO

佢溝撚到18X啦

Sq 早左落車

不過都贏緊大市
你屌乜春

sq無200都唔放

FB

今年visa會唔會出業績？

追到visa個價就放啦
唔好太貪

放曬lu
理撚得佢

SQ救全倉

FB是否要破頂

唔怕

你買sqqq?

SE 痴撚線

大家齊上齊落 你竟然跳船

62.6mrna唔知幾時先番到家鄉

一個月之前跳左船

齊你老母揸arkk 2星期
回報已經爬撚左v頭
keep呢隻垃圾把撚

Sq se

你d槓桿好大下，2蚊

正股黎冇玩工具

Facebook 3日升10%，輕鬆賺幾皮

而家入sq

60.5

驚唔驚聽日飛龍出得差

高追

有少年股神未第一日買股票win 10%未，想清倉

s字頭都係癲佬股

Bntx gogogo

全倉10% up中

你地一買入就向下

slack

依排財經台消失佐

垃圾V升又升得少過人 跌又跌得多過人

想入寶藥黨了

應該又壞左電話姐

我愛股bntx牛b, 利申無補

想入,就到20

今晚好鬼 貨已走

好撚爽 坐幾個鐘 大師兄就返返黎

吸夠貨 爆得

AMZN NFLX MSFT 破頂

佢一升ino mrna即刻俾人狂沽沽

好想開幾張SQ1個月LC 130蚊

好定差都係升
差最多盤前回少少俾你入貨

一早block左

轉頭就升返

呢個post幾有意思

又再起飛

amzn 3000未

梗係買moderna

Nflx都痴線，由最低457爆到477。。勁爆上去

屌你2月到依家都分唔到你曲定直

你地廿蚊煙佬，入齊未

已20

穿60了

FB都抽返上嚟

屌隻ino咩料

FT唔比即日買賣？

心郁郁想入啲

驚乜閪，你擔心tesla單日回落1k好過

前幾日叫人買fb比人話

mrna
Some investors had hoped that Moderna could potentially win FDA approval for its mRNA-1273 COVID-19 vaccine before the end of 2020. Those hopes appear distant now. The FDA's update on Tuesday underscored that the agency doesn't plan to relax its requirements for approval in any way because of the urgent need for a COVID-19 vaccine.

你係咪margin ac低過25K，中左pattern day trader?

Tsla妹夠未

Msft果陣未回調都係200倒，跟住一野跌去196再無耐升突

邊有，我係咁叫人入

岩岩掛20
見依10分鐘直插無水花，冇大心臟撤咗單

邊個屌你買fb

當時我先大讚連指神操盤加GOOGLE同FB

好POST 留名

妹到仆街

高位下trend 咁易贏錢，你玩沽空？

SQ有咩大好消息，升得咁勁

信用評分系統唔係全球性咩

Work個基本面好有問題咩 日日都陰啲陰啲跌

NET 呢幾日應該會拉第二波

shop原來已經上過1000蚊

用銀聯卡借應該易啲走數

上40

睇住400升上嚟

我都有加倉隻FB

個post 好brainstorm
第一頁已經
破產, 擔保人, bitcoin, hkid vs passport 咩都有

因為一隻BNTX，其他nvax mrna ino都狂跌

點解amd可以全世界升佢都跌

聽日bntx震一震，你地唔好叫春，我d貨50蚊玩到75

新tsla

扑暈自己 唔好望

我都想知 剩係見到一堆話200$先入

唔gur 任沽

有intc SP
Poor

掛緊59 買返，驚條鐵咩

又係時候上黎搵火棒接下 求推介

其實真係有得諗 值得認真研究下

火棒? sq

bntx

62.5 sp, 琴日先開
17 July

+1
見佢成日係fsly po留言

啱啱上到74即刻傳返棒走人

火柱
MYOS

係for真係唔諗住返香港嘅人先有用

睇落去都覺得幾痴線
諗兩諗破產係大陸公司係幾常見
但個人身份做就未驗證住

依輪冇乜心水，入啲etf穩陣下

邊個入左SQ，而家唔識升

開價外put咁堅

不如直接買59

返到黎唔用銀行服務就得啦

MYOS

Ino 27蚊冇沽到 不了 沽bntx先
神藥依排炒唔起 隻隻都跌

好彩開市高J咗SQ
信念

Upwk

差1%就追到5月到6月時炒輸左油的虧損

p巴又出手?TSLA 已經比佢搞死左

識玩

契媽救全倉

clou都拍住契媽

保䆁緊, 要走個D
依個方法最好

P巴點解唔玩下AAPL同MSFT破下燈

哇 直插

聽日個倉有5隻 short option 有機會 行權

航空股又呃到成班老散

財技

屌咩事

信用卡應該ok
財仔就擔保人都要一齊走

值得研究
反正以後都唔會翻黎
可以有多d錢生活

wmg 有冇人敢入

原來支仔一路做緊

契媽個73 貞節牌坊

29.3入左

所以點解係外國用debit card

沽到佢23蚊先

Enph有冇人岩
Feel到佢要上52蚊

btw, AE個信貸世界通用,
有心移民記得開定AE卡去執靚個信貸記錄
如果唔係白紙一張申請唔到當地信用卡

Robinhood Debit Card

點解我地香港無五星紅旗信用卡用

想long 但依家火箭緊
唔知下星期個一皮野出咗會唔會有pullback

好靚

P巴肯玩ZM, 條中国佬就唔會牙擦擦

幾型 拎出黎簽都覺得威水d

剪卡個陣算唔算侮辱國旗

未見過比人告會即跌
隻隻都係夾到你投降先 短炒5蚊 執到就走

新tsla 999

好誇張
美國好多人用?

依D股食格仔難度好高
無咩興趣玩

which

good

憑咩

佢應該係講緊部曬氣車Nikola

知唔知咩叫坐
RTX就真係坐啦

Long唔好咩
依家起都近previous high啦

睇你長渣定中短線股

ARKK支棍

依樣真 24/7 70蚊call都輸左一半

話就話tsla跌
但係比前收仲係+3%

其實我真係新手 第一次買股
自己就預240 但都想睇下各位師兄意見

點解要走?
FB 呢D咁穩

因為學生股神指數開始上升

鄧白氏大家點睇

美帝法律不知所謂

Tsla走唔走好
1120入手

Fb入唔入好

美股長渣 100隻最多都係輸6-7隻
長渣個d我都係25%利潤就走一半 50%走埋其他
短炒唔計

oxy個莊好識玩日日都暴跌咁

頭肩頂咁款 收埋呢支4hr k下支再回調就gg咁款

散水了

自己睇位入

又黎
printer vs 學生股神 round 2

Target price 7000

咁我都係長渣下先

咁你長渣唔放啦

反而到價我會放

FB依然好賺錢，但增長最高鋒既時間已過

fb 跌到仆街3日上返來
你同我講賣返出去

最緊要係FB孖展保證金低

有無巴打識呢隻？ 好似好耐歷史
今日重新上市

ino仲有希望咩

都有新業務，難得有隻世界頂級大股特價，緊係入返啲

一上市就自由落體

19.8撈咗
晒氣

比個發達方法你地day trade mdb
日日同一個玩法

19蚊家鄉硬係返唔到坐足一個月!

NFLX

if(NDX > 10300)
sell
else if(NDX < 10000)
buy
果個?

How

有無人買左Beyond Meat

散水

跌多日18 先考慮價投

日日開市都會跌
之後就會回升

隻net 回調完
可入定貨準備破頂

係咪應該走 開市入左小小

日線係V型

隊穿咗20

點解要高追？
跌10%個日唔買？

自己睇位啦

即係開市買等佢升再放

見佢有好消息諗住上尾班車，點知出左事

開市會有資金買
10:30 就會回
自己睇位啦回幾多入

煙佬跌到唔識停

23入左

日日時間唔同
自己睇時間

開市拉到咁，死爛肉九成陽痿

得幾次係真突破

上過147

𠵱家又139

聽日留意下先

唔好高追呀 好易仆街
之前玩飛機試過

坐定走

係咪走好D

坐多日睇下點先

坐
120溝

今日d藥股好多都跌

幾錢入

都話左佢 market 唔係真係咁大
次次都係靠消息炒起
然後班人極速散貨

$20呢個位頂咗好耐

我29

佢都唔知有無力上返

149 不過唔係好多股

你諗住點

坐啦
唔多就

你賺夠咪比下人賺

信念上返30

鄧白氏重新上市！？

我買得果50股玩下
唔入肉既
坐多幾日先算

好似唔關沽事 一係22再上市價

唔多就坐下先

依家入唔入得過 想入定藥股等疫情再升

究竟Nasdaq 點先有得跌

股災

屌隻mrna係個低位到磨
一督就閪冧

我知就唔洗輸成30%啦

比張5月7 cap既圖你睇

之前咪股災左

1. 連燈仔燈死佢
2. 少年股神入市

If Both -> 即溶

P 巴all in QQQ or TQQQ

我27 -_-唔知坐到幾時

呢隻好嘢嚟

X 仲有冇得救

吊WORK 吊埋AAL

始終都係好股

會唔會差到7000

習慣咗4位數, 最多咪蝕1舊

19再溝溝

aal跌得好靚

航空股日日都撚狗咁撚

納dee係咪劍指2幻

Ino 係唔係走佬

20低追左, 18.5止蝕, 又輸幾百鎂

同問 船已坐

MYOS升到

走左

有冇人爛肉139入

apple橫行，係咪就跌

我21.5入20.5走，輸100

屌！破咗我一星期不敗紀錄添！

想問下聽日TSLA盤前定盤後出數據.....

求答

勁

clou終於生性

18蚊ino出現 大家大手入貨未

其實咩事炒上咩事仆直?

同求

全線疫苗跌喎

疫苗生產伙伴話同佢打官司（好似係
咁生產唔到就gg la

加碼印錢

Trump says he wants larger direct payments to Americans: Fox Business

直接UBI啦

brrrrr

好彩走晒ARKG轉晒ARKK

邊度睇返黎

咁andrew yang就唔洗輸啦

散户狗衝股市，美股gogogo

150

難怪我戶口又上返近正數

Faang痴撚左線

P 巴出現未?

MYOS傻撚左

more cash in cash app

Waaa

穿埋16就玩撚完

但跌得太多了

比多日佢睇下有冇雞會翻生

用錢買票，不過我鍾意

比多日drop to zero

好過比孌童joe

唉曾經持有

AAL CCL OXY 垃圾三寶

Avti 係唔係出新驚喇！今晚郁喇喎

AAL 幅圖咁靚 藝術品黎 唔算垃圾

NET

邊度搵到㗎？

呢兩日升得急
會唔會又撚狗聽日回一q

之前跟又一日巴打短炒PENN果陣佢提過下

ARK可以追到TQQQ CLS

咁等佢又提點下先得

INO 20.65

比你燈返去20.45

19.3入左

放假前一日 唔會掛

銀行出低息貸款借60萬 每個月還一萬

拎60萬黎開monthly SP 好似有得賺

你都仲未講息口幾多

年利率3.27%
還60個月
實數係借59萬4
每月還10731.6

計過開垃圾amd 45 7/8 到期SP 都有差唔多14k hkd

咁抵稅貸定咩

咁仲洗乜返工

對沖

返工對沖大法

講真 借錢all in arkk有無得諗

要放先叫賺，如果一直升諗住幾時放？

有得諗 實行有50%機會成功

sq終於識停

有d 心動，但五年期好長
痕生易得錢

五年內唔買樓，唔玩options, 淨玩大股，會止蝕，
可以諗諗既但一定要小心，唔好冒險

月計，升就減少少還債

要五年守到呢個紀律真係好難 諗下算
走唔走都未知

AMZN

Amzn升左成舊水

得罪講句
泡沫有d大

Personal loan好似會搞到你個credit rating，未來五年唔打算做按揭買樓就冇問題嘅

得罪講句1500 聽到依家

Tech bubble 2.0

5年
巴打幾歲

還完會升返仲有個靚record
不過真係好長

work

高巴
有冇諗過
玩options 買細股先羸到大錢

買左

就黎28

有儲錢本身都想過多三年應該一個人九按上到車

不過香港而家咁

未聽過

借錢最緊要係還到
負六十萬無得返身
到時財仔都救唔到

閒錢炒吓無所謂呀
唔炒過點練到自己個心理
點知自己啱玩咩類型嘅股

咩係T仔？
TSM？ 定債

成年幾人工，total loss 真係會ifc

遠價SP 應該安全 最多都係蟹左

到時就SC 維持cash flow

At&t

唔可以遲還款，五年喎
叫我五日內唔會遲到我都唔敢包

認真? 30%股息稅，
又唔係增長股

點解唔台積電？
amd, qcom, aapl, nvda 都靠佢
ps5，Xbox x 又穩賺

三星又係仆街抄襲公司
邊敢比個設計三星

戶口有錢會自動扣嘅

the wheel 強勢股 慢慢收錢

139.3 入左BYND

台電棍落

Ino走鬼咁款

納dee破頂，侵侵話宜家好欣賞鮑爺爺

又千升

尋日講左納仔破10300 比傻淡話笑話

你有無買TQQQ先講咁多

星期一一開市買左啦

SQ太勁了

聽日好似假期

我已經係咁話今融，諗住反燈

Cls ndx

叫左咪做淡

美股而家好癲，完全冇pull back連千升3日
應該好多少年股神出返哂黎

有邊隻疫苗股炒完會唔跌番

最後扑中果隻

衰過賭大細
要咁多隻揀一隻最後跑出

泡沫太大，拆左細就唔大啦

點睇take two 每次有大作都翻一倍，hold 到出GTA6 ,仲唔發

SQ頂已破 差d9 crwd 今個星期嗱嗱聲搞掂佢

現有1手 Covered Short Stangle

千幾蚊既價位 會唔會一世見唔番

人地年化20%

泡沫爆破係咁，鬼叫你接火棒

契媽

p巴琴日無岀現過？

有研究？

趁未出黎之前 執多啲

唔係掛

大家個倉會有幾成正股 幾成option?

All call option

月供Sqqq, Tqqq

買齊sqqq tqqq必贏

tsla 盤後又創新高

入唔到 差少少

唔輸當贏？

所以大公司都用嘅起底公司，尤其係一般進行收購或批出新批發權時會用到。

劇本係pre market拉低，出數據千升 (好似係)

sqqq都必贏

係TSM黎

睇埋今晚要食糊了
琴晚高位距離阻力位仲有30點

要啦，大戶假期前出哂貨take profit

幾時再回調呢好想入特價貨

早幾日先回調完 ja wor

即係有排好想入返tsla

有特價又會唔敢買架喇

我敢呀，但果陣壓住左d錢買唔倒

有機會買既 橫睇掂睇依家行緊區間

又要炒基建

集氣 Docu上200

呢啲消息 一早炒咗

x大特價

跌到呢

不嬲無限loop

今晚唔call x

唔好同人講玩美股

講完

AMZN都升到4% 有無咁撚癲呀

國慶日假期前最後一個交易日
Volume 通常好低
有可能上半場升，下半場就 cash in，然後安心放假

夠鐘玩gsx喇
連郡出擊

Nflx同樣癲 升極都仲有

應該唔夠tsla痴線

只能講 3月無買呢d股 好撚可惜
十年一遇

日日d 劇本都係咁
就嚟我都要嗌下今溶

點解我1sttrade所有貨顯示0成本

個頂橫盤左好多日

唉最低係3xx佢果陣，錯失左就係錯失左
我而家只想佢特價返少少比我上返車

契媽幫到你今日高位明日低位

今浴

契媽係邊隻

Tesla 隨時出現特價

The National Transportation Safety Board also issued a statement to The Times. The board said it is “in the final stages of completing a Special Investigative Report based upon its investigations of several crashes involving electric vehicles and the resultant battery fires/thermal events.”

Tesla battery cooling system is subject of federal safety probe

主席你 0 成本都有錢賺仲想點....

五六日同淡淡一齊嗌

全倉前進

一早買哂

係就好

es mes個d 有冇人炒開？

差唔多24小時都炒得 你地會唔會炒足？

定只會玩正常時段

0成本發夢就會
佢個app令我有d擔心
連上網睇都係0成本。。。

葡萄

得閒炒下mnq
通常指數1-2pm hkt左右有特價

原來尋晚英國已俾左永住權俾300萬香港人，5+1年再換BC

不過唔知有冇咁多人放棄香港嘅高薪厚職去英國重新開始

大戶諗法，過200天追

有少少錢同有仔女果班應該會走
利申：百無，係度等死

重點，香港嘅高薪厚職，早就冇香港人份，仲有香港人份嘅，去到外地搵得仲多

上兩星期前入左amzn
一個星期前入埋nflx
咁岩出signal

bno一直都好似有永住權只要你住夠5年

有得走好走

無bno

讀書好似要俾正價，因為你冇交稅，冇福利，只有永住權